hi淡友（1131）

245企唔穩就跳返落去啦仆街

你打去屌輪商呀麻無人接貨

唉屌

賺咗10點細期

持倉賺蝕：78蚊

有積極報價
近牛佢獨市係吹佢唔脹囉

65347 0.017 食左

牛熊證

影響價格因素：
1. 相關指數/股票/商品 價格升跌
2. 街貨量
3. 溢價

收回條件：
1. 相關指數/股票/商品 價格到達收回價
2. 到期

認證股（窩輪）

影響價格因素：
1. 相關指數/股票/商品 價格升跌
2. 街貨量
3. 引伸波幅
4. 時間損耗
5. 溢價

收回條件：
1. 到期

Qq熊 開始諗走唔走

都唔識跌

點會吹佢唔帳，負溢價喎，等於唔開盤接價

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

輪到期就變廢紙定會有剩餘價值？

棍上 屌

已經想7500過夜了

我走左了

我記得係沒

新手你當佢廢紙好啦，另外有人專玩末日輪等收回結算賺凸，呢個你唔好知好過

價內就有啦

你係攞嚟貼牆嘅，都算有價值

其實升乜

點解

呢啲要博佢唔中行使其實好難

跌唔落咪升囉

Hiii

熊過揮手

我唔玩輪啦 冇研究
冇啦啦就輸左3000

繼續空空哈

64057 過

聽日全熊宴

傻仔唔知點解個市要升= 升

屌你78蚊都冇埋
輸60

480 驚閪
比我就過 聽朝一開市食 30格

聽日睇下咩境況先

頭先有人話69660食價...
現價24519
隻牛回收價24128
24519-24128=391
換股比率10000 姐係 391/10000=0.039
岩價wo

個股突破係抵玩既
以前最鐘意煲, 386,2318等等
一中就十倍, 不過呢十年都係直接買股票期權煲即月下月

覺得升唔到上去 同埋有咁多淡消息

睇期指上落啦
升跌睇期指

淡消息係升
好消息係勁升

反手la ,係時候

要千升了

其實每日近收市都會壓低牛熊既價

今日咁樣升你都仲叫我反手
靠害呀

又話贏緊錢

仲有, 行使價係24028

贏9蚊喇依家

24550極熊過夜如果收市打唔到的話

仲有10分鐘

離場先 睇唔透聽日開邊邊

腩仔call 左未

想-1 過

一陣間一定跌到仆街

美團轉燈 , 想熊過 , 但聽日又似高開 好矛盾

260坐爆

我都覺得係 245好似企唔穩咁

呢兩日入既熊賺方向賺埋溢價
呢排少掂牛, 一掂牛就搞成咁

真係會跌咩

睇下你買邊乜先

唔會 淡is雞

反正我熊過

旺仔我係你轉虧為盈就點都走嘅

我唔郁
7200
當我燈就買我對家

悶到個人傻咗
夜晚再睇

65347仲未死得

in 65347 we trust

你次次都咁講㗎啦

講真唔牛都唔好熊

勁假準時爆升

我都覺
鬼鬼地

我有賺已離咗場

我就唔信你中美會傾到D咩

坐左幾日 依家賺埋都唔夠比手續費

唔開拖就冇事啦

無翻枱就已經係好消息

傾唔掂咪平開

同你同路

然後玩下手你仲要再坐

出現了

極熊玩到出哂汗

燈燈燈燈

勁假爆上去即啪會唔會

Sir返落去243

今日引淡繼續call

輸一半都唔係唔驚架

我係過呀，如果455蚊我要走

收到肥佬李

仲有4分鐘

依家係比港股托預咗，一陣間一收市就頂唔到㗎啦

我淨係賭dji企唔穩10天同250天線上面

-1先

收市都要睇美期點嘅

緊係收割轉遠少少過夜

日日都發上發落

我淨係估 港女上唔到24600

風險同回報

65347 就睇你聽日係熊定係鬼啦

Sir返落243

dji上到265港女無可能上唔到既

242 基本

夾爆你

撐李

難得同船
唔准反手呀

熊鬼

驚唔驚聽日高開

最後1分鐘

g持

琴晚我有過夜, 夜期236都係咁啦
今朝食完再瘋狂做
今晚我就不了

旺仔叫咗仔走㗎喇
再俾人夾你自己睇路喇

仆街
將軍今日唔見人

246

唔怪得跌 兩大高手

直落地核

即刻瀨屎

啲人咁鍾意最後5秒先平倉

我驚一陣收市打咋

唔係咁廢244都企唔到呀嘛

都話

準到爆 不如你哋一早講明買乜
我哋買你對家 拆返少少俾你哋

67242 @0.074

都話咩呀
暴跌10點？

收翻

好少姐
轉燈先驚啦

睇黎隻極熊可以過到夜

未驚過
上唔到248唔放

啱呀，想咁做好耐喇

入唔切7500過夜
得QQ熊

空空哈，大家過夜贏多啲

可能係好事

擺到下個月啦

小心夾爆呀子言絲

收市啦 交個場比熊軍

QQ勁假 又多1蚊

原來係我夾爆

比番30 點我

話咗你啦

有預感聽日大跌市

唔跌點溝

要睇美女今晚點

無限資金

溝到你窮

可能要等聽朝低開反手

蝕住放左隻QQ熊唔知係好事定壞事

Ok 今日做淡輸錢既可以出黎講兩句

信念!!

今日尾市買咗少量熊 少少博一博

熊軍走鬼呀

洗唔洗咁多人覆我留言

佢地全部笑你
得我同你同船

佢地好衰

聽日可能比你地笑返

走咩鬼

原來冇得走
咁就聽日食熊肉了

你地揸咩？

就轉燈

-1 ，但4:30 前會走

小心d啦

算啦走左佢，追番頭先果30 點

Strong hold 7500

揸住個吉倉等夏威夷出結果

走左
應該唔玩住，無乜方向

我牛左

同旺少+肥仔同船喎

岩岩見到可能未必燈，散户全部熊

笑到仆街

仲伏塔左大船

綜合多個渠道消息指，明日（18日）至周六（20日）的人大常委會會議上，會講解「港版國安法」的徵詢意見程序，而月底會召開另一次會議，正式審議「國版國安法」，最遲7月初便會付諸表決通過，並且馬上在香港實施。

你識貨
咩位靶

等收錢囉

遠牛黎，近牛唔搏

各位淡友
想問你地
夾爆未

-1平手走咗。

熊軍突起

肥仔我同你負負得正呀可能

咁撚升得

咪high，求
我2皮上到5皮咪收我皮ok

咁多口 聽日就低開低走

明明月頭好多極熊極牛
執下格仔都有得食
哩兩個禮拜下下棍
輸到喊

鄧你擔心

日日都逼害熊軍

唔怕既，琴日咁車我都未擔心
今日仲執格贏到

去老美+1好過係港女+1
波幅又唔夠人大，又任性自high自插

但要跌，老美仲金

我7500無走過太多野做

咪岩囉，起碼追沽都有得食

今日港女易玩d

今日港女都好任性

得啦我整ig啦

又黎救你1日仲唔走

今日港女跟實miki
佢升就升 佢趺就趺

均價幾多

港女仲未跟miki 2百幾 港女仲係40幾

老美跌3000點而家已經升返2000

散紙黎怕咩

俾我啦

試下幫佢含

男人不了